[求分享] 我要殺哂所有甲由！！！

想問知唔知香港有無綠殭菌賣？
因為屋企有狗仔
唔想用一般殺蟲劑
屋企個隻係細細隻既甲由黎
唔知綠殭菌有無用
或者tb買寄唔寄到香港？

BioKill

不過我試過唔係太有用， 我噴中佢佢變成暴走模式，全屋行咗一轉， 地下一大氹水 佢先死

我用緊 好廢 只可以見一隻殺一隻

有支曱甴藥台灣名叫一點絕

人畜無害？

結冰嗰枝有無試過

個支又係見一隻殺一隻 治標唔治本

煙務殺他死